# README #

## Test task PHP Developer ## 
### Задание: ###
Нужно разработать веб-приложение для розыгрыша призов. После аутентификации пользователь может нажать на кнопку и получить случайный приз. Призы бывают 3х типов: денежный (случайная сумма в интервале), бонусные баллы (случайная сумма в интервале), физический предмет (случайный предмет из списка).  

Денежный приз может быть перечислен на счет пользователя в банке (HTTP запрос к API банка), баллы зачислены на счет лояльности в приложении, предмет отправлен по почте (вручную работником). Денежный приз может конвертироваться в баллы лояльности с учетом коэффициента. От приза можно отказаться. Деньги и предметы ограничены, баллы лояльности нет.
### Комментарии к реализации: ###
- Не нужно реализовывать все, достаточно потратить максимум 2 часа и отобразить прогресс в git репозитории. Нам важно понять, как вы думаете.
- Готовое задание нужно отправить ссылкой на репозиторий.
- В данном задании оценивается не внешний вид приложения, а сам код, в связи с чем необходимо ориентироваться на code review, а не визуальную и функциональную оценку приложения
- Если вы претендуете на позию middle/senior разработчика подготовьте решение - advanced -
Срок выполнения задания +2 суток от момента получения. Если Вам нужно больше времени,. обратитесь к рекрутеру.

#### - minimal- ####
  - Нужно предоставить прототип в PHP 5.6+ без использования фреймворков / или с ними, но можно использовать любые библиотеки. Где хранить данные - на ваше усмотрение.
  - Нужно добавить консольную команду которая будет отправлять денежные призы на счета пользователей, которые еще не были отправлены пачками по N штук.
#### - advanced- ####
  - Реализация с помощью фреймворка (можно любой, но лучше Yii или Yii2), использованием БД. Нужно добавить консольную команду которая будет отправлять денежные призы на счета пользователей, которые еще не были отправлены пачками по N штук.
  - Добавить юнит-тест конвертирования денежного приза в баллы лояльности.
